﻿Sẽ thanh tra vụ biến đề cương thành sách

Sau khi Báo Người Lao Động đăng bài “Chuyện lạ ở Sở GD-ĐT Tiền Giang: Úm ba la, đề cương thành sách”, ngày 27-4-2006, ông Phạm Văn Khanh, Phó Giám đốc Sở GD-ĐT Tiền Giang, có công văn gởi tòa soạn Báo Người Lao Động, với nội dung: Ngày 19-4-2006, Báo Người Lao Động có đăng bài “Chuyện lạ ở Sở GD-ĐT tỉnh Tiền Giang” liên quan đến việc in, phát hành và ra đề thi của ông Trương Thành Phú – tác giả sách và là chuyên viên của Sở GD- ĐT Tiền Giang. Ban Giám đốc Sở GD-ĐT đã xem xét vấn đề và thành lập đoàn thanh tra để làm rõ vụ việc báo nêu. Khi có kết luận thanh tra, sở sẽ xem xét giải quyết.

V.Tr
